有無人覺得呢個「北歐心科學」的page 好鬼？

呢個page 又係不斷玩針對，民主派去美國又話會阻礙通過民主人權法，仲有發放假消息
又經常反諷屈人熱狗的人，但其實自己不斷製造分化，視民主派非同路人，套路同熱狗一樣

雖然佢寫嘅嘢有時好難入耳，但泛民過往之行為令人沮喪，有人監察都係好事。唯有睇嘅時候，自己再加以分析啦。

佢推崇學武抗爭，呢樣嘢我就非常認同。

極右 鄙視左膠

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳